[心事台]我做你樹窿，秒回

知道各位有心事多

自推吓先

岩岩十分鐘前分手

push

做咩事分手呀

好惜遊行示威人士影響人地生意 好撚自私

頭先撞到個ex
先發現自己到頭來冇忘記過佢
好辛苦啲抑鬱返返哂嚟

如果你係做生意受影響果批，我鄧你慘。
不過，第時如果逃犯條例通過咗，你仲慘喎。喺共產黨面前，商家佬多數係比人劏嘅對象

咁揾到新女朋友未?。ex係初戀?

你而家直接影響我 你仆街死啦屌你

嗯好

一齊咗好耐 男朋友覺得我對佢要求好高 但係我覺得係純粹過咗熱戀期
大家都話仲鐘意對方 但大家都好攰

依家好驚愛情呢樣野
真係好驚
宜家就算有好感
都唔敢再發展另一段住
諗一諗個時啲回憶都覺得好痛好痛

樹窿呀樹窿，我好L靚仔呀點算好??

咁不如你試吓做主動，有時過仲熱戀期，都要有新鮮感

兩年前鍾意一個女仔，但之後俾佢斷聯，冇再覆我，應該係因為get到我鍾意佢。機緣巧合下我同佢係學校活動合作，依家又有傾返計，之前對佢果種感覺好似又返嚟，我應該點

咁佢有冇男朋友?

去睇書

快啲去㧽煲啦。如果你仲愛個男仔

我屌你老母

入唔到行，日日都唔開心。

要堅強

u咩major呀

試緊好驚 佢未覆
分咗手冇耐已經好唔捨得

睇電視啦

多謝呀巴打

打電話去啦

一個一直都好尊重同親近既人
發現原來自己根本無尊重過佢 而且自己係一個仆街
屋企人都對我抱有期望，但我咁多年都只係令人失望，只會帶黎壞既影響，更加浪費左佢地好多錢同心血。我實在唔知點面對自己。唔想 唔敢見人。今日上水我無去。

講詳細啲啦。講咗出黎舒服好多

瞓啦。夜啦

推

Hi

揾女朋友啦

點先算鐘意一個人搞唔清楚

Fg翻左9日工，算係份大公司工
辛苦到死係咁OT 但都幾開心 可能因為新鮮感
但係有時都會諗下
到底自己既夢想熱情係咪俾工作沖到無左
還是個夢想其實由始至終都唔太重要？
已經開始好一排無再思考人生

得番做好依份工既態度
究竟係好事定壞事

搞gay不了

你夢想係乜呀?夢想喺唔同階段都會變。只要自己仲想追落去就得。有時追呢個夢追到攰就暫時放低吓佢，去揾第二個夢想，只要自己仲記得呢個夢遲啲會追番就得。冇人會怪你暫時放低一陣，最緊要唔好放棄

去興趣班

近排有故事

?

咁你開心便好了

男友是港豬

咁去拯救佢吧

我好掛住佢

入本行入咗成年都失敗，見工香港點樣都唔請人，很困擾

冇

分咗手幾耐。why掛住佢呀

咁不如試吓去外國公司

who

好無助 可以點算
究竟黑警報應幾時到

佢係A0，好似有唔少人都向佢表示過但都俾人拒絕咗

好撚煩呀

幾個月後都出國找工了，香港很崎型
又要有經驗，但唔train人。。。

未一齊

咁不如去馬啦。人生在世，有幾可撞到1個鐘意嘅女仔幾次。你唔去馬，咪最後後悔

香港不嬲唔啱人長住

生日快樂

因乜事鐘意佢

好似鐘意咗個女仔 唔知點好 想搞清楚

我真係好愛我男朋友
但係我有焦慮依戀
對唔住呀男朋友 我會更加努力去改善架

咁鐘意佢啲乜

加油。

因乜事煩呀

其實我嘅人生得悶同煩

近排好想退學
但又講唔出口

去馬失敗無嘢架，最多日後咪尷尬啲

u?

大專囉

但錢方面比外國好好多係真

退咗學諗住做乜

過左熱戀期感情係咪就會變
好辛苦 已經唔係以前咁

其實諗好做咩
但真係講唔出口

都係果句啦，等價交換黎

有一次見到佢之後就突然間叮一聲覺得
係佢喇

大家都要為一段感情製造吓情趣。咁先可以長久

獨立 勤力 特別 帶到開心比人
但佢成日又會自己唔開心咁
我又唔想見到佢咁

屋企唔比?

I know that feel

唉

應該俾掛
但好似好對佢地唔住

我以過來人嘅經驗分享啦。中學時我對一個女仔有好感。因為佢個人好陽光、好叻。但之後我發現其實我並唔係鐘意佢，只係羨慕佢有呢啲嘅好特質，佢對我黎講根本係可有可無既存在。如果你真係分唔清自己係咪鐘意佢，咁就問吓自己當下佢喺你生命中佔乜位置，你又可以為咗佢付出幾多

第一次只係察覺到我對佢有野已經俾佢斷聯，之後我識咗一個女仔一齊咗一年左右，散咗三個月到依家，咁啱俾人搵咗我地兩個做男女主角去拍野，我好驚今次又好似第一次咁，突然收皮

想做就做。趁後生冇負擔

乜事

未遇到啫

我考慮多幾日先
Btw 多謝兩位巴打關心

拍戲醞釀吓感情先。可以綵排完約佢去食飯。一步一步黎

其實係做乜

無事

已經拍完喇，係學校一個好短嘅show

唔好理你啲frd。當你第時對一個男仔有好感時，不如問吓佢肯唔肯一齊

咁不如約佢出黎食飯啦

另一半好獨立，有心事唔開心自己食曬。但我同佢唔同，有時唔開心既時候佢會叫我搵其他人傾，好似有需要既時候佢都唔係到b咁，咁既拍拖方式係咪正常？可以點做

多謝你先聽完你講我覺得又未去到話好鐘意 但同佢有chat開 佢嘅事係會牽動到我情緒

直接同佢講你有乜開心唔開心迫佢聽你講。你又多啲留意吓佢，比啲意見同空間佢啦

同個男仔一直好曖昧 幾個月前因為啲嘢再冇聯絡對方 之前仲為我寫歌 最近佢係ig成日sd啲好似暗示我既動態
究竟佢係player定掛住我佢8月尾就去瑞士讀書了

所以我而加仲係A0

會唔會太急，其實依家都有keep住傾計，雖然遲覆但唔會hea，但好怕自己諗多咗

香港人係打不死㗎

佢會覺得我俾唔到實質意見佢得自己先解決到問題

八月去瑞士讀書。坦白講 long d根本直程係自殺咁濟。揾個第二個啦

咁不如比空間佢，有時男仔要一個人靜吓

去吓興趣班識人啦

咁就去馬啦。約食飯啫。話想多謝佢一直以黎幇你都得嘛

唔緊要 覺得你幫到我 起碼放鬆咗 加油啊你
咁我應該點做 分咗手半年有多
先再發現一個好似幾啱嘅人
唔想就咁就算 下個唔知幾時先再遇到
本身個人好被動 對佢已經主動多咗
但好驚失敗 我自尊心好強

啱啱分手，係我提出，但佢其實同時都想分手，只係無講出嚟。好予盾嘅係，我發現對佢無左感覺，但其實唔捨得段關係。

搞成咁，係因為過去多到數唔到嘅問題無解決過，佢一向唔鍾意同我解决問題的，最後個結大到我倆都唔想處理了。

就係因為佢去瑞士所以更加唔捨得佢 第一次咁難放低一個人...

無謂嘅自尊心只會令你一世溝唔到女。約日去買禮物送比人啦

今日撞到佢 但我竟然乜都講唔出 就咁同佢對望左幾秒之後就走左

咁佢仲捨唔捨得段關係呀?

上策，接受人地，觀察佢係真心定player只係想同你扑野

中策，當自己比佢呃一次，同佢真心

下策，拒絕佢

無問，但問心，佢呢種人唔適合做情人，會攰到仆街，因為要無條件長期地付出，最好你愛佢多過愛自己，佢只會做接收嗰個，某程度一個唔付出嘅人，其實反映到有幾愛你有幾投入呢

其實就係今日試咗 先上嚟
覺得自己今日表現好差
見到鐘意嘅人就會好怯
同平時個自己好唔同
然後就自信受挫
whatsapp都1999咁
連佢都問我係咪唔開心咁
呢家個whatsapp氣氛好差
都無繼續傾
會唔會因為今日 就會完

咁你明知係咁，仲願唔願意愛佢

就係唔願意先提出分手

點解黑警可以咁無法無天 點解

咁放互相放過對方啦。睇吓你點答我，你唔係已經有答案啦咩

究竟何謂善，何謂惡呢
，何謂黑，何謂白呢?

其實我只係A0。但大家講親都係感情問題既

唔識加密 不了 加上佢都有上連登
仲有我覺得一直同佢係迴旋處徘徊緊
同佢傾得都幾多 但進展唔到落去
佢個心應該仲有個人
應該仲未放低個ex定唔知邊個
我係咪應該自動收皮

咁你未試同打定輸數時咁就抵你識唔到女仔啦

我覺得好唔平衡 好辛苦
示威者又捱拳又食蛋都願意鍥而不捨咁去發夢
或者用唔同嘅方法去感染呢個社會更加多嘅人
受嘅就係比黑警追打完仲要比人屌抵死
相反施暴嘅人入面冇人要去承擔返呢啲咁過火嘅行為
憑乜野

我想退縮嘅問題有好多
一嚟覺得會失敗
二嚟 我哋關係好復雜 又關我ex事又關我朋友事
加上本來又好憎大家 最近先冰釋前嫌
仲有好多感情問題
好好好復雜
但我都係想試下
所以衰咗就上嚟揾自信
你點睇 我應該繼續厚住臉皮前進？

原來無錢真係好煩

頭先聽咗你講 傾到岩岩
佢話俾佢再諗下 幾日後答我
無論結果係點 多謝你先
唔係我頭先應該就咁喊到訓著

所以話香港應該焦土拉埋班含家鏟死

好擔心
好唔想香港咁落去
我完全明白勇武巴打既憤怒
但繼續去送頭，我地好擔心呀知唔知
好怕有一日香港搞到烏克蘭咁
就算真係爭取到d 野
人命、前途，無左就無左架啦...
我唔想第時既香港無左你地呀

係外面d po唔咁講
更唔敢同前線朋友講怕影響佢地思緒
呢到樹窿比我講啦

想試就試

加油 wish u good luck

自古以黎任何一場革命都會有人犧牲。如果勇武巴係甘願自己走到最前線，咁你就應該尊重佢地嘅決定。甚至幫佢地達成佢地嘅願望

我又係因為話大家相處唔合適所以就分手
佢就已經有返自己圈子，但我仲係係到亂諗野，仲好想同佢一齊
夜晚12點成屋靜哂既時候真係好辛苦

go now。不如約吓人佢食飯睇戲

小朋友?ching 係未婚媽媽?

前兩日分左手 原來女朋友從來都冇鍾意過自己 真係好心痛
做左好多好多野 諗住自己成功左 但原來自己係咁失敗

點先可以做到唔似逼婚，但又想問佢幾時結婚,有冇諗過將來咁
利申：絲

曾經滄海難為水。有時大個仔大個女，就成熟啲，學識放下啦。快啲去揾新女朋友

ching幾多歲now

啲悔氣説話聽過就算。如果你自問仲愛佢，今日就即刻打電話去㧽煲

唔會啦 佢講到明肯定唔會鍾意我 講晒sorry 我仲可以點

差唔多7年冇拖拍

咁就放下啦。體會吓乜叫命格，乜叫無常。快啲去揾新女朋友

我18年冇拖怕

22歲仲A0 唔知點樣識男仔

我同佢都廿尾，都係唔係咁識表達ge人

去吓興趣班，班frd有活動就跟埋去

我都想搵
但圈子好細
冇乜異性FD
我都想有女仔會真心珍惜我

咁不如直接啲同佢講有冇諗過同你結婚?有冇諗過將來咁?冇的話，你都唔好發脾氣，平心靜氣同佢講一個女仔青春有限，都只係想喺花樣年華時揾到個一生可倚靠嘅伴侶。講完呢句就唔好出聲，行開吓比佢自己啲空間同時間反思吓

培養一段感情大家都要付出。除咗你係令個女仔覺得同你時係開心之外，你亦都要揾到你unique嘅selling pt，唔係好快好容易比人取代。

識女仔都係興趣班、活動多。如果你行行吓街見到一個你對佢有feel嘅女仔，不妨勇敢啲同佢互換電話

行行下街直接問人交換電話咁唐突?
會唔會好怪
我本身都算係比較被動既人黎

啱啱電話whsapp 問佢，佢好快覆話有諗過，但之後又冇繼續講野

你應該係當住佢面問佢嘛。咁而家你就不如同佢講你自己想幾時結婚，問佢自己又諗住幾時結婚?。講真，你條仔都幾唔成熟，一黎冇考慮過你嘅年紀，二黎仆街到要女方提出。你地見咗家長未?

一開始拍左年幾時佢有問過，不過戈陣我又覺得太快講，就求其應吓打發左佢，之後佢就冇乜講過啦佢大我幾年，我廿中，佢30，未見過家長

少不免要過下頹廢嘅生活

我好好頽

有得揀我寧願用工作麻醉自己
草一兩個月錢再去旅行豪洗

我怕呢次食左檸檬就玩完

被分手2個月多 我同佢系打機識
其實我仲對佢有感情 挽留過佢
但佢一次機會都唔俾我 冷淡回應我兩個字不了
就算我搵佢 佢一係冷淡回應 一係就已讀不回
其實我好難受亦好心痛
佢都好耐冇打呢隻game 而我就一直都有玩
但我發現佢最近應該識咗個女機友
日日都一齊玩到好夜
我見佢連fb ig個啲都互相交換咗
我見到其實都好難受同好介意

咁你都幾犯賤，第時仆街唔好喊

咁就唔好去啦。今次唔去就以後都唔好去了。有時一次唔得就兩次。兩次唔得就三次囉

我興趣好女仔，中意學language 整甜品，有咩興趣班多男仔
朋友既朋友都係女，近幾次發夢都係同女仔

陶瓷、書法、棋藝果啲囉。或者可以去試吓去讀書會

去做GYM

我會去試，但可能傾耐啲先，等我有啲信心先先

咁你要加油了

有冇啲tips可以幫下我

now進展如何呀

半分手狀態

佢唔會秒覆但每次覆都覆晒啲message同埋唔會hea

試下救唔救得返啦

問下自己如果冇咗佢又會點

因乜事嘈交呀

我自己就冇咗佢

但我好想等到佢返嚟

友達以上， 戀人未滿

因乜分手

我呷醋嬲咗佢，點知佢叫我嬲完先揾佢，5日無揾佢，佢都五日無揾我

第一次既情況同依家差唔多，不過嗰陣時覆得密啲，所以我唔知應該點先可以有突破

我訓唔著成個腦都喺佢

嬲還嬲，一日已經係極限

因乜呷醋先

我建議你唔好chur
你有無了解過大家真正想要嘅係咩？

我無諗過佢連氹都唔氹我

異性

主動出擊。唔約人乜都唔駛講

佢哋要面吖嘛，我明吖巴打

但我搵唔到一個啱嘅時機

其實我喺絲

rip。人地成熟你好多。快啲去揾人道歉啦。

不過佢冇留意你心情，都幾仆街

不要分那麼細，其實大家都有問題，與其嬲對方不如擺出嚟傾仲好啦

好唔開心，我呢幾日都日日等佢揾返我，但係都等唔到。次次都喺我揾返佢，點解佢唔可以揾返我一次

佢好似完全無想揾返我既意思咁。我只喺想佢揾返我氹我幾句我就已經受哂

自己最初因為一啲原則唔肯改變，
就分開咗冷靜

冷靜期間，後來睇咗好多相處文章，
知道自己唔啱，真係有改變空間

就開始改變，可惜遲咗
佢覺得唔係宜家

所以我只能改變好自己
希望有一日等到佢返嚟

乜原則唔變得呀

對上幾次都係你發佢脾氣先

因為自己有抑鬱症，
我情況最差個陣好多朋友幫我
當中好多係女仔

女友想我斷單獨來往
我拒絕咗，因為我嗰陣D女性朋友都
完全知我有女友&病

我覺得好無奈，所以分開咗

後來6月開始發夢
而發夢好多都好危險
係呢D危險中，意識到最重要嘅係佢

就決心斷曬D女性朋友
一心等佢返來

其實你有冇帶過你女朋友見你啲女性朋友呀?

主要可能係溝通問題
因為好多唔開心野積住咗
一齊耐咗加上日見夜見
我有時都覺得自己好似佢呀媽
宜家sem break 成日不自覺怨佢冇錢又返得一日工等等 所以佢覺得我要求高

男朋友個人好carefree
會成日講錯野搞到我唔開心
例如行商場指過個殘廁話曾經同ex係入面扑野
但係佢係我第一個男朋友 呢啲聽到我好難受
之後佢知道我會唔開心 改咗好多
但係佢都係唔明唔開心既standard係邊
所以講野就住就住 好驚又唔知幾時搞到我唔開心
我諗係呢啲搞到佢好厭倦
我自己又放唔低佢以前做錯過講錯過既野
搞到自己都好攰
但係其實大家都仲好鐘意對方
平時相處都係好開心冇咩問題
只係有呢啲問題存在

多數傾乜話題先

Longd過來人，如果你唔介意同部電話拍拖嘅話就去馬啦。雖然大家都會比較珍惜一齊相處嘅時間(掛).

重點係依家已經同佢冇聯絡 雖然好想主動搵返佢
不過其實同電話拍拖係咩感覺

其實嗰個人同普通朋友冇分別，日日純粹msg下，又有時差，一日基本上得6,7個鐘係可以傾到下計

唔驚對方俾綠帽你戴咩

得個信字，我都感覺到有幾個我識同唔識嘅人對佢有feel，但係我做得啲乜，唔通叫佢同佢哋斷哂contact。所以其實都係互相信任

我好想死

why呀

唔知點算好 唔一齊又好可惜 好掛住佢
一齊既話又好辛苦 甚至可能冇結果

唔係全部，
所以

唔係全部
所以令佢冇安全感

宜加咪後悔遲咗改變

日日翻工都見到，但係大家都面左左，好辛苦！好掛住佢

再見亦是朋友。做人豁達啲啦

我都唔想，但係分左手已經無講過野！

工作上唔需要合作?

又唔係好須要，不過坐我斜前方

咁都好老尷。有冇試過同佢講早晨?

我都係，分左手但日日翻工都見真係幾難受

無，不過佢放過條朱古力係我枱面話請我食，之後我送翻杯咖啡俾佢

一齊咗先 有咩唔啱咪一齊改
總好過將來會後悔

我連搵佢lunch都唔敢

如果我係你女朋友
我都會好唔開心
你有咩事竟然唔係同你最親密既人傾
而係同一班異性講
唔通你連幾個傾到心事既同性朋友都無？

祝你好運希望你女朋友回心轉意

但要明白。即使係女朋友都好，唔可以乜都講哂比佢知。所以有時候都要有番個女性知己

我都係我唔敢接受！但係其實佢分手嘅時候已經好決絕話短期內一定無機會一齊翻

講到咁，不如放手la...

一日覆得幾次雖然你一覆會影你個樣比我睇
但係你知唔知我幾掛住你
我知自己其實係用黎攝時間 我唔妥協我連同你傾既機會都冇
利申：女神連我ig都冇follow 但又會睇我story

唔好有人唔做去做狗

我男仔同女仔都有講

但佢唔放心所以
其實我真係改變咗
佢ig寫得清清楚楚
淨係愛佢等佢返嚟，
account公開乜人都睇到

然後斷絕曬所有異性
邊度都唔去，
日日就去同一間咖啡店同barista 吹水

然後一直到現在…

多謝巴打祝福我，
咖央妹，希望妳見到我仲等妳返來啦…

以往係咁諗，不過而家唔需要了

冇咗佢之後， 我決定再辛苦都會自己爬起身

唔需要其他異性為我擔心
目的就係唔想佢再為我擔心

終於成熟了。但有心事唔好乜都自己啃哂。我會keep住開台的，有心事就黎講吓啦

琴晚同佢講左句不如我地都係算
今朝就見到佢Del左我tg
好唔開心好失落
到依加個人都仲係好灰好灰

我咁講係因為我好驚
會唔會去到最後得我一個care佢
我就係因為驚，先咁講
我都唔知點解釋 sorry 1999

有啲嘢講咗就收唔番。如果你仲鐘意佢，你有乜打算呀?

我知收唔翻
無打算，因為根本無得點
句嘢係我自己講
仲可以點
我連同佢講對唔住都機會

係呀，真係好諷刺。

呢啲諗法，身邊原來一直有朋友叫我咁做
可惜我從來冇認真去聽去諗。

而家終於由自己諗通，真係成熟了

條女去外地做intern 一個月
去咗幾日就開始就唔理我 唔覆機
返到嚟都有理返我
點知原來果陣鍾意咗另外一條仔 俾人破咗處
而家返到黎佢話仲好愛我
如果係你 你原唔原諒佢

近排搵到target 今日先知佢有男朋友
點解我識親有興趣既都有男朋友呀

btw比起呢到巴打受既傷 我真係唔算得d咩

好怕今次場戰爭會再輸
今次再輸香港就真係乜都冇

咁你愛唔愛佢先。坦白講，我呢就廢事理佢啦

慘

我都係啊不過我就唔鍾意玩交友通常都係friend搭friend識好多傾一陣就同我講冇feel

打機識咗個2個男仔,交換埋ig/line吹水, 之後成日借啲意約我又問我有冇男朋友, 但我對佢完全冇興趣淨係諗住識個打機friend
其實網絡識異性朋友想要純友誼係咪冇可能 而家唔敢覆佢哋但每次online又會inbox我 我可以點

男女性之間都冇可能淨係純友誼啦。

上策:婉轉拒絕佢，講:我宜家唔想拍拖住或者呃佢你宜家有仔，等佢地知難退

中策:就係唔理佢地講呢啲話題，hea9佢

下策(推薦):直接拒絕佢地，請佢地食檸檬
原因:樓主我冇拖拍，都唔想人地有拖拍

如果已讀會唔會好仆街 但咁就無左個fd
但係拖住佢又好似收兵

得閒表吓態囉，覆句ok囉 。表嘅態不過最好要中性囉。不過既然冇心，就唔好阻住人地拍拖，投放心力喺力身上

俾人已讀
樓豬快啲秒回同我傾計

好 多謝建議

喺度

樓豬我俾人已讀左八個鐘
點算啊

問過人乜呀

佢搵我傾計先㗎
然後已讀我
成日都係咁
但又日日keep住搵
又叫我bb